分手個陣對方同你講過最絕既說話係咩？

我先

唔好再搵我，條鎖匙你dum左佢

本身好想搵你，但係諗起呢句即刻收皮

我溝翻您為左再飛您
等您知道分手咩感覺

點呀，您知痛未？

9年前

葫葫噠

「我最傷心係你會快過我會同另一個人拍拖， 我看到會傷心」
條八婆3個禮拜唔夠拖住另一條仔🤷🏻‍♂️

一句說話都冇講，唔理我

同你一齊無開心過

你個菊花好鬆

我會搵唔到第二個咁愛我既人？
放長雙眼睇下

唔好再搵我

將來我唔知仲有無可能一齊
但而家我可以話你知係唔得

食屎啦ex

唔係拍拖 曖昧掛算係
嗰時鬧交 大家都心淡哂
佢講講下 打左句
「就算你掛住我都唔好再搵我」
癲到 即使係文字
就算明知佢係一時意氣嘅說話
但睇到嗰下個心都赤左

我一早已經唔鍾意你先會咁做

係，所以完

之後就無之後了...

你接受唔到我性格 你要分手 咁up to you

散左後講嘅 你有咩可以俾人讚？我明明呢四年仆心仆命咁去愛佢

魚柳飽餐加大
朱古力奶昔

「我知你鍾意我
不過我係你面前成日都提個ex
你就知咩事啦？」

收線之後啲眼淚停唔到明明平時就唔會係人地面前喊好撚廢呀我

同你一齊好似作賤自己

「我依家心情好好，無咩感覺」
仲要笑得好開心

其實我覺得尼段關係令我冇咗自由

我講過啊啊

你好煩，問夠未？
喂阿生你偷食斷正，仲話我煩

[member]
總之依家我對你一啲興趣都冇
係咁 bye
［/member]

「你唔好諗住去聯絡或者搵我
只會令我更加憎你」

我最後悔係俾左第一次你

朋友

就算我有無鐘意其他人都好，都唔會再鐘意你。

「我自己一個好開心。我之後都唔會拍拖住」
我被分手，佢短時間就同打機識兩個月既男人一齊

我對你無晒感覺

I don’t give a shit to you

屌你老味

搵到個比你好嘅男友，我值得

利申
又憎佢又心痛

依幾年，大家都好攰，好辛苦，不如算啦我地？男女關係好煩，好複雜。

結果三星期後有新仔

我咁衰...咪分手囉~~你唔好再扮掛住我~~你去揾第二個啦~

我地唔會有可能再一齊返
當面講

每次送咗你上車都會鬆一口氣
同你一齊好辛苦
我唔想再拍拖 你當識錯咗個賤人

一個月後就拖新女

發晦氣個陣 「你搵個好啲嘅男仔啦」
分手個陣 「你出到去識第二個男仔 個個都係咁架啦 邊會好似我咁錫你」

屌佢老母我依家個男朋友好撚過你幾千幾萬倍呀

老死不相往來

如果你覺得因為我出軌而分手你會好受d嘅，咁你就當我岀軌啦。
但其實分手嘅根本原因唔係因為出軌。
我ex咁講完，我就崩潰咗

宜家我係新仔面前 我可以做番自己 拍拖要就黎就去咁辛苦為咩姐

我頂你唔順啦
我對住你好辛苦

我對你已經死左心架喇

你個西好臭

我當初係太衝動先同咗你一齊

你真係臭西黎 賤種
好後悔帶你去旅行
你去死啦
我對你心死

我唔夠愛你

冇
因為係我飛人多

屌呀 係咪個個女人都識講依句
但係一齊個陣明明開心